如何解讀政府聲明

讀你老母咩，傀儡政府，有野就叫港澳辦同中聯辦自己出黎講

和平遊行=冇用

應該著手計劃大規模罷工